越夜越精神

冇人回 唯有自己回自己啦
aggag

同你個名押韻

Agguu

可以寫首詩

aggag

uggug

Sleep la

下個月就有得開罐 緊唔緊張

啡哥又醒左

我唔知道啊

恭喜晒

你又緊唔緊張呀

鄧你緊張

但我唔係佢喎

其實我哋係咪講緊同一樣嘢

應該唔係

咁你講緊咩

your Iceland trip

咁咪啫係同一樣嘢
但係男朋友開罐
我唔係佢
你明唔明

點知你地share ac呀
問晒你地緊唔緊張啦

我唔知佢
但我緊張呀

佢都會啦
玩得開心啲 我指個trip

多謝！！！
希望見到極光